毒撚悲歌 男子屍體被6噸重咸書包圍

2017年03月02日15:25

（更新：新增影片）死了以後沒被人發現，被蟲當成食物吃掉的孤獨死死者，在這十年間增加了3倍左右，而這個孤獨死案例，則是房間堆滿了情色雜誌等物品，過了1個多月後才被發現。

據《日刊SPA！》報導，這件孤獨死死者的房間，堆滿角落的都是成人錄影帶，色情雜誌則是堆到腰部一般高，這位在神奈川自動車公司上班的50多歲男性，就在這個被色情雜誌包圍的情況下過世，死因是心肌梗塞，已經死亡超過1個月以上。

「說到孤獨死的話，亡者的房間大多有固定的模式，是男性的房間的話，大多就是像這樣沉浸在自己世界觀居多，想這間2DK的房間，色情雜誌就有6噸的份量。」輕描淡語說出這些話的，是從事特殊清掃一品整理業的鷹田了。他指出，孤獨死的人，大多都是有特殊興趣、性癖的宅宅，不過像這案例有大量成人用品的房間，還是讓他相當吃驚。

「避免死者不想被看到的部分曝光，像是這種有情趣用品的房間，我們都會盡量在死者家屬知道前處理掉。」不幸中的大幸是，這房間因為散落大量的色情雜誌，恰好吸收了屍體溢出來的體液，沒有對樓下的住戶造成影響，一般來說，死後一個月，樓下都會佈滿屍體的體液，需要大筆修繕費用才能恢復。

「也有住在樓下的房客，被體液給滴到頭後，才發現樓上的房客已經死亡的案例在」。（即時新聞中心／綜合報導）

孤獨死的房間，裡面有六噸的色情雜誌。翻攝自《日刊SPA！》

真係好撚慘

對比呢個神級毒撚，自己真係咩都唔係

仲要毒死

以為自己樣已經比唔上其他人，連做毒撚都輸俾人
學你話，自己真係咩都唔係